請去機鋪打灣岸嘅人唔好再劈呔

好乞人憎，好型咩而家？
尊重自己，尊重下一手。

Push

灣岸呢種垃圾爛仔GAME都好玩

同意
屌 今日落旺角中伏
玩左一部唔識自動回軚
好撚辛苦
要特登輸一局
換另一部機

買個呔盤係屋企玩gt好撚過啦

屌旺中近門口果排 terminal 第6部 ？

師兄熟路喎
係啊，仲有第8部個轉視角掣都係壞

前一兩日先玩完
黎緊event 旺中應該又爆場

人各有志姐 渣唔到真車咪玩下

唔叉明啲人 好似好型咁 劈吠劈到啲食蕉過黎講野之後條友仲要屌返個食蕉轉頭好似好有道理咁

我都計劃緊買G29

啱啊 旺中個度成日有班人劈得好大聲

我玩緊咁耐都未打過event 其實係咩黎

之後個screen係白哂畫面

原來d爆軚撚仲未收皮

Even 係贏咗我都唔會睇得佢起
其實轉向有270度夠過哂成隻game既彎

平時打ghost果度 會多左格揀
詳情都唔係好知 想拎龍錶

聽人講！(戴返個頭盔先) 係唔準
會影響你決定轉波既時間

唔係好似黃錶咁？

好多車隊

無玩過想問咩叫劈軚?